女仔返工用背囊有冇咩推介？

如題
要成熟向/斯文
因為返工好多野帶 最好容量大少少
筆直2k樓下

spi護脊書包

Mystery ranch

incase 呢隻唔錯，6年用家

小學生都唔用

潮物